建議連登仔每日召開記者會以反制黑驚嘅佈署

係時候要打返文宣戰了

光復香港 時代革命
破而後立 涅槃重生

搵泛民開，唔好比連登變實質政治組織，等佢無目標